發現男友電腦勁多情色相同網站bookmark

各位絲打唔知你地有無依個經驗... 男朋友因工作關係已經每日得幾個鐘響屋企, 成日話訓o既時間都無。
我同佢同居o既大家用埋同一部電腦, 每次大家都會clear所有紀錄。
依幾日咁o岩佢轉左browner睇野, 可能唔熟以為delete左。
比我發現佢原來bookmark左一大堆大胸靚模o既facebook(唔知係唔係fd)...
即有一堆色情o既相、新聞等等....
我同男朋友不論性生活同相處都好好, 亦有結婚打算, 但依家有d驚, 怕佢個心會唔會想偷食...
如果你地係我, 會介意嗎? 其實男士們係唔係好多時都睇完就算?
明明講到咁攰都係都要偷我唔響度o既幾個鐘黎睇依d野,感覺好差...

佢未完全對你坦承

分手

係咪每個男仔都會咁？

但我好愛佢

分手啦仲等咩

sis早走早著啦，我男友就係咁之後同啲大波妹X埋咗😫

你男朋友似會叫雞

我都驚佢會偷食

緊係唔係啦
呢個世界根本冇男仔會上咸網
不過唔好問我啲咸網整來俾邊個睇
我唔知
可能係純粹用來滿足拍嗰個

睇鹹網無問題，不過我覺得呢d興趣係可以同女朋友坦誠嘅

單身睇我覺得ok 但佢有咗我呢個女朋友都仲要睇 我覺得自己好似滿足唔到佢 感覺好差。

分手啦 咸片都唔比睇

你都講得幾o岩

人地想打個飛機啫

係，正如你都會捽碟

感情台狗公

唔關事
有女同上咸網無衝突

而且可能嘅特別fetish 只係用黎j, 而唔想現實做

好出奇？唔好咁撚自私啦港女，唔通你唔睇靚仔咩，一樣係為咗刺激眼球啫，無出街滾咪得囉

點解咁似我女朋友開post既
唔通你係？。。。

感覺都係咁.
應該攬住你係咁砌架,無理由仲去諗其它. 都未七年已經係咁.
無用嘅喇............

候生呢代睇著A片大，可能佢地眼中呢樣係正常事。

你去做雞，再等你條仔叫你啦。

咁可以搵我滿足佢架

24小時做你到時又話佢只係對你有性

食得多你煮嘅飯 可能想有一餐兩餐想自己煮 唔大問題...

你講野咁難聽架...

屌你真係想搞散佢兩個

分手啦
你咁撚變態害死人

咁係你自己有問題
諗咁多

唯有今晚坦誠同佢傾下啦

叫佢睇gv味得😂👍
睇咁多AV影響到架 睇GV起碼鼓勵佢做gym大隻

同你相反
我試過被男友發現我有睇咸野
成日被佢拎出黎笑

Gv係咩o黎？

Gay video
我都好鼓勵其他男仔唔好睇咁多av 唔係會對女仔性冷感架 要睇少d先知你既存在=好好

絲打咩事睇 好奇？

唔知點答你好

得唔得架 會唔會睇睇下變埋gay ...

波台狗扮女人

分手，快！

太嚴重喇 一定要分手

咪就係
應該得潛在性罪犯同心理變態先會上咸網
我識嘅人入面全部都冇人上過咸網嘅

好變態

巴打 會唔會誇張o左d??

你咁問得其實你心入面已經有答案
有關感情問題我一律建議分手
其他人有無補充

你男友同你格劍格厭左想變返直姐

分手啦唔好諗
男人睇咸野真係死罪黎
同叫雞一樣

我想睇下其他絲打男朋友會唔會都係咁姐 唔使下下分手吧？

每個男仔都收埋大量j圖嫁啦係咁嫁 咁驚訝jm9

每日一j係基本 你係咪日日比佢扑先

屌 原來係波台狗

唔係變態野，有咩問題av都唔比睇呀依家

拉

正常

睇咸片都分手
男人當睇咸片似嘆啖茶咁
覺得想飲 咪沖啖茶
日常娛樂黎姐
諗到去叫雞偷食

多咸片先好 冇睇咸片你先要驚
一係條友冇性趣 一係就出面搞左

真心 有朋友真係成部手機都係咸野
咸片咸網叫雞群
有女朋友都照叫雞偷食
改唔到
男人係個個都咸濕個個都會睇
但好撚嚴重果d就睇路啦
小心惹性病

一啲都唔誇張 上情色網站嘅男仔就一定要落地獄

下…從未聽過男仔會睇av打飛機

叫雞網就話姐
咸網有咩問題呀?

好奇想問下
假設俾你知道你老竇都有上咸網嘅習慣
你會唔會建議你老母離婚？
抑或你會俾咩建議你老母？
例如建議佢捉你老竇去睇精神科？

其實男人睇a 片都係想學返兩招餵飽女方
同女人睇教煮餸節目學煮返兩味餵飽男方一樣

利申: 雞蟲

咁多人認真答隻波台狗

打個飛機都要俾人管

起底啦

原來Yahoo仲未收皮

好撚正常，真係。100個男仔100個都會得閒睇下咸網。睇啫唔等於去叫雞。男仔鍾意睇咸網就好似女仔鍾意睇明星八卦新聞，係天性，改唔到。你改唔改到貓鐘意跳入紙箱，狗見到角落就呵尿呀？

嬲佢唔係save大隻佬肌肉相

會睇咸網既仔根本信唔過
下次搵過連打飛機都唔識
包你一定有安全感

on9

男人係咁，唔鍾意咪要

大家其實可以起個底先

呢啲假膠post好多人鍾意認真覆同推文

唔會羅 考驗你男朋友

你男朋友 好dirty呀 上咸網... 飛左佢啦 根本都變態

你又check ig又check fb
Check完又唔開心要上黎討拍咁
自己攞黎
係信就唔好check
係check就唔好信

點出盲點

即係打飛機好過劏死魚

其實
他看其他不代表不愛你也不是你滿足不了
就真的只是看看啊
影響不了你在他心目中的魅力吧

只會上咸網仲想點

屌左未?

樓主男人黎

我屌死左樓豬

喂大佬想打個飛機啫
咁都管？

你地女人咪又係睇女人AV韓劇呀 愛的迫降呀 打和啦 男人睇AV有咩問題

假膠

你地鍾意睇gv ？

佢唔睇到扑嘢連入邊個窿都唔知
點餵飽你又唔知咁好咩

呀絲打有j既你

樓主邊度copy篇文過黎
呢條女好撚天真

其實你條仔想你學下點做莞式

係，av廠商都係蝕住做
廠商，演員 拍攝同工作人員全部為藝術而犧牲

講起都喊